[絲打入]秒回心儀對象係咪已經輸左?

秒回對女人黎講係重要佢
定只係覺得你好得閒,正廢青?

都要睇佢本身對你係咩感覺

佢本身秒回你咪可以秒回 不過都唔建議你成日咁做

佢唔係秒回